有錢人真係玩哂

呀爺果代走左, 間樓分俾兄弟姐妹每人100萬, 老豆本身又私樓, 市值800萬, 作為佢仔女第時又世襲

窮人真係聽含撚, 住公屋就世世代代住公屋

得1百萬都叫有錢人 我獨生子第日拎1千萬再加間市區唐樓 洗費都慳住慳住

２０４７仲同你８００萬？

咁到有錢

屌你，唔見你拎啲白手興家/敗哂家業嘅人黎講？
你有能力，你啲子子孫孫都可以一樣有錢享受
唔好一味上黎呻，人地點贏在起跑線，就係你呢啲諗法先証明你真係輸左係起跑線丫！

咁少？
我新界有幾十公頃地